發現呢個星期好多 post 帶風向 "我XX鬼佬朋友話唔好再出來勇武示威"，大家唔好中計！

10.20 尖咀見

搞笑 鬼佬xx

出現過老豆，鬼佬，教授，朋友，的士司機，商界大粒野等等角色

係YouTube 見到d扮鬼五毛 個個都打同一篇寫得幾好的英文